小弟無知一問

小弟今日晚上大約7.30係元朗發生交通意外
被一架電單車撞尾
事後冇報警 同電單車車主和解
但我車上乘客係我和解左之後 表明係發生交通意外時整到條頸 咁我仲有冇得追究？

有

冇報警係你on9

咁我應該點做呢

你就係迴旋處橋底落斜個位師兄？

叫你個乘客收皮啦，電單車追尾都頸痛，肉9酸

和解左仲想再追究？

你當時又唔報警
仲要同人和解
和解完先話頸痛
到差館你估阿sir會點
第一句問你 做咩當時唔報警

不是

老電係同車主和解咗，幾時有同傷者傾過

兩件事嚟

仆你個街叫你個add返屋企含撚啦

俾架電單車錫車尾都話頸痛
你不如話司機同乘客之前個晚互含chok親條頸都賴9個26

覺有問題就去醫院，好耐之前中午比人撞尾，到夜晚先覺痛痛地

有傷者當初就不能和解啦， 理性討論斯文d啦唔該

[

你有良心嘅就即刻通知電單車司機
等佢係限期內報保險